---
categories:
- ttip
metadata:
  event_location:
  - event_location_value: ISCTE
  event_site:
  - event_site_url: http://www.pdpp.cies.iscte-iul.pt/np4/np4/?newsId=83&fileName=16abr2015_AT_pp.pdf
    event_site_title: ''
    event_site_attributes: a:0:{}
  event_start:
  - event_start_value: 2015-04-16 17:00:00.000000000 +01:00
    event_start_value2: 2015-04-16 17:00:00.000000000 +01:00
  slide:
  - slide_value: 0
  tags:
  - tags_tid: 54
  node_id: 307
layout: evento
title: Shifting Trends in the EU's Trade Policy in the Last Decade
created: 1428958821
date: 2015-04-13
---
<p><strong><strong>16 de abril de 2015</strong>, 18h00, Auditório B203, Ed. II, ISCTE-IUL<br></strong>Ciclo Internacional de Conferências Doutorais<a href="http://www.pdpp.cies.iscte-iul.pt/np4/np4/?newsId=83&amp;fileName=16abr2015_AT_pp.pdf"><br></a></p><p>Um evento sobre os Tratados de Comércio como o <a href="https://c.ansol.org/node/37">TTIP</a>.</p>
